求教，番工唔知點應付呢三種人

黎左呢間公司大半年 我就遇到呢三種人好難搞
1. 射波同事
射波同事黎左呢間公司幾年 年紀同我差唔多
理論上我地既工作分配係五五既 但係成日射波埋黎 搞到變七三
每月開既例會都差唔多次次扮病 搵埋啲無聊籍口唔上 務求射個波比我
明明唔關我事都搞到我比人閙 點名節保身呀??

2. 痴線下屬
下屬做左十年左右 無料又成日扮大佬
得閒無事就比說話你聽 話點佢做野 但係明明份文件就係要佢定期交比我
仲會發脾氣亂扔野 問題係我好難炒佢 同佢周旋又好哂我時間同精力 點鎮住佢好

3. 賤格上司
明知個同事同下屬有問題都愛理不理 剩係番工睇股票
有事上黎就射膊縮骨 扮唔關佢事咁
搞到我都唔係好想幫佢手做野
咁我係咪只可以拖慢啲野黎做同埋 all in black and white hea 9佢 ??

藍屍

1.同佢鬥射波
2. 用3方法對付佢
3. 用2方法對付佢

對付仆街首先要將自己變成仆街，然後再比佢做得更仆街

唔岩做走咪得

老實講做得咁辛苦，如果有得跳，
不如跳去第2間，
雖然處理人際關係都係工作一部分，
但要睇下值唔值，
到時整臭個名就真係唔抵

好心啦
做人咁正直把撚咩
唔會幫到你討回公道

1. 鬥射波我都識 但係例會果邊呢
姐係大家一齊唔去例會 一齊唔跟?? 咁如果上司叫我做
咁我咪又仆街

2. 其實佢唔係公事上既問題 係多咀好撚柒煩 點叫佢收聲好??

3. 我開始做緊 做緊弱智仔 但係仲有無其他方法??

其實我已經好撚hea 已經唔係正直
係唔夠癲 同唔夠賤姐

清官要比貪官更奸

有升職機會就抵諗啲(實係你)， 無就騎牛搵馬做夠1~2年走
青春有限